[有圖] 北海道 支笏湖 洞爺 室蘭 紅葉中伏遊記

今次係同親戚去
講明先唔係超豪遊 正正常常
因為有個Auntie好慳
點知出發第一日就同我講點解唔坐business+ 住好啲酒店
我book嗰陣你又唔講

成班老人家行程一定係輕鬆
同埋差唔多都係晚晚安排溫泉酒店

Plan
Day1:千歲
Day2: 支笏湖
Day3,4:洞爺
Day5:室蘭
Day6:千歲

Preview
呢幾張相睇落係唔係幾靚呢
但係成個trip都不斷中伏

留明睇伏

留名

用手機影？幾靚

好靚

Yes Iphone

冇架啦係呢兩張相咁靚之後都是伏

Day1
第一日晏晝都差唔多天黑先落機
諗住攞埋車就即刻去rera outlet買嘢
點知租車嗰度就出事
上網租五人車
攞車嘅時候發現行李都擺唔到
三個人要坐係後排好窄嘅位
同上次租嘅完全唔同
費事同佢坳叫佢upgrade
最後都要8萬yen 租5日

示意圖

交通點安排呀？JR?自駕？
留名睇中蕉

Day1
搞掂嘅時候
outlet都已經夜都閂左門
諗住去食餐晚飯就返酒店休息
兜左幾個圈都見到冇乜餐廳
反而有好多廢棄嘅建築物都幾恐怖

唯一就係酒店附近有一間丸龜製麵
講真係好難食
仲差過citysuper food court
而且通風系統好差
所以成身油煙味
我對油煙味係絕對不能接受
好怕食完飯一陣味

自駕
但係得我爸爸揸車
所以行程都比較近
可能一日total 行2-3小時

留名睇中伏

見到幾個keywords"有個Auntie""成班老人家"，已經估到有好多有趣對話

幾多人去 5個？
5個租5人車應該唔夠架喎

係囉，應該租8人車好喎⋯⋯

洞爺湖留兩日實悶到核爆
應該搵日去登別住

你咁講我又覺得可以加番啲搞笑野落去

原來有呢個潛規則
我以為五人租五人就得
因為個網站寫明係for 5個人

5個人坐架FIT........ 係坐得落, 但邊度有位放行李...

因為我搵到有好多景點
而且有朋友去過話好玩
登別全部人都去過曬
所以就skip左

留名
我冬天去北海道都中過好多伏 好多地邊都話大雪強風唔開
反而夏天去正好多

諗諗下好耐冇去過北海道。

Fit 到郁唔到，坐長途開心死

無啦啦upload唔到圖嘅

好彩最後換番大小小

我都比較少去北海道
但親戚鍾意

唔知點解硬係覺得北海道要冬天去呢個謬誤

快D 繼續POST啦

Day1
返到酒店發現呢間細細地
竟然都有溫泉
而且好新淨
通常都冇人
所以係包場咁濟
浸左一陣就瞓覺準備明天出發
房間算舒服
基本市區hotel style
但係夠新淨光猛
一個人瞓都唔使驚

示意圖

你今次又中乜野伏呀

Lihkg upload唔到圖
有無website 可以用

Day2
第二日約咗時間起身去第一個景點
點知班老人家出咗去食早餐
食到遲曬大到
又去超市行街
我就喺酒店房戇鳩鳩等左一兩個鐘
出發嘅時候見到佢哋買咗成堆生果

沿途見到紅葉
今次應該啱時間la
正

你係第一次同佢地去旅行? 佢地可以賣甩你去食早餐咁搞笑
你就唔駛食早餐?

Thx而家又OK俾佢玩死

都去過幾次架啦呢個組合
不過見我未起身佢哋又心急想出去逛下
係食得耐左少少

Day2
話咁快去到第一個景點

理想圖

去到門口唔對路
好似爛地咁就完咗

但係上網睇過係唔同嘅
爸話走人啦無野睇
擺明完全冇睇過我出發前send俾佢哋個行程

我就話不如落車問下人
好彩堅持
如果唔係唯一一個大景點都無埋

有無酒店名?
TKS

留明過兩日就去

洞爺你揀錯酒店姐

Lm支持

Queens chitose
平野黎
Around 700$

去邊區

有無介紹
已經揀咗最多好評嗰間

5人一定最少租細7人車
姐係mazda 5/toyota wish
買完野分分鐘唔夠坐

上次6個人去租兩架fit

去沖繩少d野買就6個人租8人車都夠，
姐係serena stepwgn voxy noah

洞爺湖上次住湖伴庭
晚晚有煙花
野食都唔錯

Day2
原來係俾咗錢行入去先有靚野睇
一面係牧場 一面係花園
花園攞過好多奬架
鍾意影相嘅人應該會鍾意
佢有成四50個影相位

我哋足足影左兩個幾鐘
先行完大約一圈

食丸龜

對比之前個啲遊記真係幾普通

波波小姐 我細細個就睇你既遊記

Day2
呢個庭院真係幾靚share多幾張先
Halloween feel

有果園同玫瑰園，不過啲果係爛嘅
玫瑰就送幾棵俾你啦
成片就無啦

影相位影相位
真係就咁影已經好靚

因為之前去大阪東京嗰啲都係租五人2/2/2 seats
冇諗過要大d
今次upgrade 都係2/3 seats
車款我真係識條鐵

有睇煙花
一陣打到day3揭曉係邊間

仲有好多篇未打

洞爺真係得乃之風俱樂部叫 ok d 之外其它都好一般般。

下次寫返個豪遊啦
其實都掙扎緊寫唔寫呢篇
但又真係中伏喎

搵唔到嘢食啊八點鐘
你做札幌市咩

年頭去沖繩，7個人我都租2部5人wegon

但佢自動upgrade 咗2部Estima

我好似真係住呢間
但都伏

Wegon estima對我來講就好似外星文咁
Haha
你哋租兩部咁咪要兩個人揸車
我哋得一條友咋
我親戚賴皮去到唔肯揸

波波小姐成日去旅行

冇咖啦，乃之風俱樂部係後期新建，如果住錯左本館既話 d 房仲娘到震。

住邊 8點冇野食

好靚呀, 無伏喎

千歲outlet 附近

未到
全trip 最大景點已完
但呢但ecorin village唔錯推薦大家去

原來有兩邊？我見係新嗰邊lobby好靚都幾Modern

咁岩呢排

Day2
行完之後有啲餓
就喺佢間餐廳度食嘢
我上網見好似得d野菜食
老豆就話怕無肉 唔要食

但係由於我廢事搵嘅情況下都入咗去
結果又OK喎
佢係buffet bar+ 漢堡扒
唔好期望好好食
但啲蔬菜幾新鮮

老母影啲相有時真係黑人問號
有新鮮嘅食物唔影影盤假生果做咩呢

wagon= 7人8人車
estima 係車型號

我6個去有四個揸
北海道d地方咁遠一個人揸哂好攰

係呀不過真係好少有人肯揸車
個個都推來推去
所以今次先行程咁近機場

好慘 點解個個TRIP都中伏

希望下星期唔會
個個trip落重本

每次見到你既旅行post都一定有中伏兩個字
但去咁多地方中伏都幾開心呀

係呀其實都無所謂嘅
又唔係全部位中伏

Day2
行完就過對面牧場坐車仔
遊左一圈見到我第一次見嘅草泥馬

仲有好多羊仔

不過只係準餵佢地一次
好孤寒

留名
今年春天去過支芴湖
春天去完全冇諗過落會大雪

洞爺基本上得一間酒店揀得落

Day2
去完呢個景點就出發入支笏湖
聽講沿途有條路有好多瀑布睇吓
仲係絕境添
睇相好似幾正
加上有紅葉一定靚爆鏡啦

理想圖

就嚟去到第一條瀑布好期待呀

絕境在哪兒
現實圖

Feel到好灰

5日8萬円咁貴？

即日, 冇折, 有車都偷笑啦

櫻花？
定得雪
應該好凍

乃之風

以為北海道最高級最正架嘛

本身book咗5萬
Upgrade就變8

波波小姐又中伏

Day2
不要再說了

第二條直情搵唔到

第三條絕境就係咁嘅樣嘅

然後發現係地上面有雪！
不過親戚梗係覺得我哋戇鳩鳩啦
事關佢哋外國返嚟
成日都有雪

Sor係我講得唔好
正確啲講係最尾兩日去左支芴湖住
其他日子都係道央(旭川)果邊
但係冇諗過春天都會落大雪

你老豆有冇渣過車架
5個人去租部5人車

佢呢D瀑布就咁睇係伏伏地
影相既話會靚D, 但都只係靚D

Day2
盡咗力。。

好臭嘅公廁

我一月去 希望唔好中伏啦

你影的？
真係要紅葉最高峰嗰陣影先靚

租過幾次都係ok
即係中間有走廊嗰啲車
係今次細左ja

兩日會唔會好悶
今次我去一日覺得啱啱好

一月應該去滑雪啊
星野嗰個度假村OK

其實識玩既北海道好好玩
巴打有咩行程?

本身係支芴湖住既果間酒店都夠嘆半日
但係因為行程尾聲所以冇話太悶 反而有啲趕
支芴湖都行唔曬就要趕飛機

應該話 影左幾張相就走左

應該玩雪上香蕉船 輪胎果啲 滑雪未必會
同埋會去登別浸溫泉 順便睇地獄谷 btw我都係留明等睇你游記

會住札榥同旭川，最特別應該係去睇地獄谷，青池同白鬚瀑布

推

地獄谷其實好多支那人

支那人好多落地獄

有去過但無留意
感覺上好似其他溫泉口
夜晚冇行到嗰條地獄路

依家我對瀑布個字有啲敏感
驚失望

登別龍乃家溫泉正呀
地方又唔遠

邊間溫泉咁正
支笏湖你點玩法
正常都係去嗰個最多遊客點
影相行一陣

Day2
時間都差唔多
去埋最後一個點
就決定返溫泉酒店休息

今次呢個點就唔係叫絕境
不過叫做秘境喎

沿途揸入去好多雪呀
發晒癲影雪

我日頭去行, 好多人

留名睇伏
利申下個月去

book 曬野?

Day2
終於到啦
真係好靚呀
好似去咗Canada/switz咁
呢個點係我覺得全個trip最靚

睇到呢度
唔想睇中伏野
就真係差不多 此trip已完

你有行李架嘛巴打

8 萬羊租 5日車 ！？ 邊到book 呀你

雖然你旺季但冇理由貴咁多

而家先係開始呀, 快D啦等緊中伏
btw第一次睇你遊記食cheap野, 丸龜
我會揀食便利店便當

計埋保險其實唔差得太多

都好靚，又唔算中伏

我2月去北海道。同好癡線，星野頭個星期係比人book 晒

Day2
因為怕老豆揸得太辛苦
所以揀咗呢間溫泉酒店
就係個秘境隔離

一入去望住個湖
加上紅葉幾靚嘅
但係房係無得沖涼
親戚開始有小小微言

雲海個間？
好吸引
不過星野真係偏貴
同感覺其實房唔太特別

因為親戚發脾4
所以見有店就狗衝入去
香港好似都有分店？

Otx
本來5萬
之後加大先貴咗

佢網頁話放到5件行李
其實最後係塞得落
但好迫
下次會租大d la

星野個景 btw,仲有無邊間近似星野?

係呀，冬天佢有滑雪場，冰屋，溫泉，同佢個森林餐廳有晒積雪好似好靚

似冇，所以我加去網走，諗住睇流冰，玩下冰上釣魚

超靚

我現在不信圖片了
除非親眼看見

1個人2000幾蚊晚其實唔貴

下次近你行程都ok！
你去幾多日

旺貴可以$2000?唔包食

旺季加滑雪 好似唔得

睇左12月1號 2月旺要4000幾銀

我記得之前plan 行程，禁過1家人就差唔多成8千幾9千

你睇係咪佢貴啲個座 building? 佢有座平啲，萬五到2萬幾yen 1個人

又係波波小姐

可能係,但係唔係貴靚景d咩

波波小姐
例牌留名正評再慢慢追

最鍾意你唔會爛尾
加油

去7日，諗住去道央，道東
有札幌，旭川，美瑛，網走，小樽

今次第1次自由行去北海道，所以只係好brief 咁知佢係點

好期待網走同美瑛，希望唔好中伏

而家仲有後生仔跟團去日本

2座只係隔離，只係貴啲的有啲房有按摩池同玻璃大啲

上次去北海道已經係小學雞跟老豆老母去

網走真係冇乜野特別。

冬天定夏天

7日去埋綱走 會唔會好趕
黎緊去10日 好期待美瑛

Day2
間野有兩個溫泉
一個係咩秘境溫泉
一個就普通露天溫泉
日本人唔好再濫用呢個字啦下

都要睇埋天氣，如果靚天望日落湖景都應該唔錯。

嘩屌
咁啱我又去完北海道
咁啱我又係同親戚去
咁啱我又係中撚晒伏(連景點都差唔多)
爭啲以為自己夢遊開post
(咁啱我個名又有波波兩個字)

北海道真係有得去快去
我覺得北海道係成個日本未被香港人攻佔既地方
幾次去都好少撞到香港人
但係雄小路就撞過幾次

點呀 你地洗唔洗相認下

2017年竟然會有人講北海道未比香港人污染？我對上幾年都已經被埋強國人污染埋啦。

7日包網走好似有d趕

咁都要搵位踩下香港人先
最好其他人唔好去，得你去啦好未

不嬲北海道都多香港人去，難得有人借 d 易踩下自已人兩腳既同時會話而家北海道未被香港人污染𠴱下先爆。

個秘境酒店好正喎

Btw 下次用iphone影瀑布可用開live photo
影完然後較 long exposure
靚好多

睇到現實圖笑左出聲

點解去丸龜但係食飯

所以咪中伏

真係幾難撞唔到香港人，我走到去深川一個露營場都撞到

人在旭川
出面好撚大雪

好似叫第一寶亭留翠山亭
太趕喇真係冇乜點玩 不過係幾靚既

波波, 我都係鍾意睇你既豪遊多d.

咦我嚟緊一月去都係住呢間

我book咗丸駒 都係一月 希望唔好太伏

iPhone唔會影到囉柒頭
假相食屎啦你

Day2
晚餐就真係一般般
始終價格比得上
你唔好要求佢樣樣餸送上嚟
仲要好精緻咁

但係呢間酒店真係呢
好多蟲
係類似5毫子咁大嘅識飛甲蟲
極度覺得間酒店需要寫低喺網站
等人哋怕嘅就唔好去
多嘅程度係總之你殺完一隻又有一隻
然後會走入你行李箱

示意圖慎入

Day2
夜晚成班老人家試食提子大賽
我媽就已經病咗
慘了

做咩事
黑人問號

我係丸驅
恭喜您中伏

山都係有雪先似樣

下星期會出發
12月會post
等我

我想睇呀
未遇過大雪有冇圖share下

仲要十月有假期真係到到都係香港人聲音

我覺得好奇怪
佢個主打係唔知咩烏冬牛肉麵
之後揀咗呢個親子井

Thanks!
但無開咩exposure
咪比到最真實嘅一面嘅絕境俾你睇

狸小路無嘢好行得啲藥妝咁樣

你又係去呢三個點？
快啲一齊講下你點中伏
講真我呢幾日真係冇嘢好食
旅遊區都無鋪頭開門
有開嗰啲又難食

班最多人打卡係喺房入面嘅按摩池

多謝 今日夜晚有啲野做
明天再打

上年11月頭，大雪到行唔到

呢張相莫名地好笑

樓主有無試過個秘湯？感覺如何？
我就係因為個秘湯先揀佢

冇計，老母話驚8日太攰

諗住第2日朝札幌直沖綱走，第3日夜晚反旭川

lm

如果唔係食sabu sabu 燒肉，真係會食唔慣佢地的酒店set
特別係早餐得煎魚同味噌湯撈飯

房有冇虫

特別係早餐得煎魚同味噌湯撈飯岩食

Day3
今日起身食咗個靚早餐
雖然唔係豐富嘅日式早餐
但係自助餐都照殺啦
就出發係酒店附近行下
再出支笏湖

發覺原來酒店附近都幾靚嘅

點解一定要去埋網走？仲要由札幌直辣落去？

好辛苦喎巴打, 唔落雪都要渣4個半鐘車, 落雪我估5個幾鐘

好似話一大雪就咩都做唔到

秘湯要行條好長好陰暗嘅隧道
女仔可能未必咁敢行去
然後我老豆去咗就話其實個湯一啲都唔熱
同埋真係比較陰森

其實set係好過buffet
都有heart d

房長時間都keep住有四五隻蟲
殺完又會有返
唔知係邊度走入去
酒店範圍都走唔甩有蟲

Day3
沿途見到嘅唔知咩山

之後就一路沿住湖邊揸去最多遊客嘅地方
嗰邊又真係多啲紅葉喎
一車車遊客
韓國日本內地都有

我14年都係住依間book私人風呂房

Day3
本身想划艇
但係媽咪又病咗
佢哋都冇咁嘅閑情逸致陪我

堅持左大概一個鐘喺呢度
行左啲鋪頭仔
其實個區域真係好細
之後就去出發下個景點

呢個苔之洞門最後冇去
因為已經永久關閉左
應該係太危險太荒蕪

示意圖
不過相信如果有得去都冇圖入面咁靚
成日俾佢d相呃左

波波小姐
札幌食蟹有無推介
諗緊book冰雪之門

Day3
第一個無咗就去下一個！
美笛之淹
示意圖

去到呢一日已經覺得自己點解咁傻豬
狂睇佢啲瀑布仔
而呢一條最後都係睇唔到佢嘅真面目
因為車到咗嗰條山路
仲要人行300米喺河邊先到
我哋覺得太危險所以就折返左
今日行程好似唔太順暢

我一月都去左北海道
去左函館，札幌
都覺得值得去，但日本d名景好識包裝
次次去到都同想像差好遠
所以第時睇景去大陸中好，覺得中國d景仲靚

日本係好興乜都叫秘境, 聖地, 絕景之類
100個入面可能得10個真係有料到

我食海鮮敏感所以冇話特別食蟹
但通常溫泉酒店比我就食
冰雪之門網上面都幾多推介應該唔會死錯人掛

我好少去中國內地
因為屋企人唔太俾
但係自己其實真係好想去
大陸有啲咩推介
北海道我去過登別函館小樽札幌
同埋某啲紅葉勝地
我覺得上面呢d已經好過我今次揀呢啲地方
不過唔想次次重複去完又去

今次去到到都話咩100景頭十大景
真係俾佢激到暈低

Day3
真係唔好講笑
今日我仲有三個瀑布仔景點

然後沿途都開始大家有啲肚餓
喺Google Map見到一間mushroom kingdom
好似好大好正乜嘢菇王國
又見到好多車仔停咗係出邊
一定好正啦！

點知入到去又係全部都係油煙味
污煙漳氣
可惜揸多成一個鐘都未必會有食店
唯有硬食
點解北海道嘅郊區人民唔識欣賞美食架呢

其實去日本從來冇諗過會冇好嘢食
今次真係每餐飯都係好辛苦先搵到間開門
又唔好食

Day3
示意圖
入面係一個個攤位
但係就簡陋好多

原來都幾多人介紹呢間伏店
傻的嗎？

你無影到你食左D咩?

灰到冇影到
大概係天婦羅飯同埋佢最出名嘅冬菇拉麵
難食到飛天

d親戚有無俾說話你聽

日日都有
因為成個行程係我plan嘅
只不過佢哋出發前睇都冇睇就話信我啦咁樣
講真我都有啲唔好意思
日日都無啖好食
但真係google唔到

今年1月，臨走果日落大雪，本身幾開心，但最後差d大雪得滯走唔到
最後delay咗幾粒鐘仲要via Osaka先返到香港

最憎呢D, 出發前有晒行程時間表, 自己又唔睇又唔理
到玩緊時又埋怨呢樣個樣

好事黎
以後唔洗同佢地去旅行

睇個招牌都覺得伏 ，通常去啲家庭式細舖就已經好好食

Day3
食完中伏食物大家都冇乜心機
但係都要繼續行去睇瀑布仔

理想圖

現實圖

好奇怪
洞爺室蘭都無咩舖
過5點全黑咁濟
之前去日本其他地方真係求其都好食

已經話下年要再同我去
其實係想多d同我相處
都幾錫我嘅
不過plan下一齊俾下意見會好d

雖然好想遇番次
但聽講大雪就只可以留喺酒店

跟團算

揾錯處咁
其實日子唔啱姐

直接問佢地想去邊 加入個行程度咪算
約出黎一齊plan 一齊傾 通常無結果

我同frd去旅行
一係我plan 一係frd plan

Day3
睇完就繼續出發
我老母已經病到唔係好掂當
我哋決定去埋呢個Cafe仔
就番酒店俾佢休息下
上網搵到佢呢間野好似平時都好多live Band show
仲有個環境好好
花園要比300 Yen入去架

理想圖

現實示意圖

老母病 無同佢睇醫生？

佢唔肯睇西醫
係香港已經執咗一星期中藥
去到每晚都飲
不過到最後都係病足全程
我同佢完全相反少少事都會即刻食西藥即日好返

Day3
講真嗰個花園見到都唔開胃
都係石仔同爛地
但係大家都想休息下飲杯咖啡
就入去坐左一陣
入面個婆婆仲好惡
可能唔鍾意外國人去

示意圖

係普通嘅嘢食飲品
中途比揸車嗰位人士休息下就冇問題
千祈唔好太大期望

Day3
食完野之後就即刻去酒店
比媽咪訓下晏覺
呢間酒店已經係成個洞爺最好嗰間架啦
去到大堂又真係幾得體嘅

露天溫泉都幾舒服
不過露天嗰度就有好多死咗嘅昆蟲
唔算太乾淨
所以都係建議室內好啲

中伏達人

係，我哋頹到買kfc返酒店食

好似餐餐都唔好食

洞爺四圍係山, 森林, 實有昆蟲
夏天夜晚一開燈, 成隻窗爬好多昆蟲

又見到你

佢係啲死屍係晒溫泉上面
諗住最好嘅酒店應該會清潔得密少少

到day6都係冇啖好食

勁喎仲出到街買嘢食 如果係我只會留喺酒店餐廳

試過一次同長輩去旅行真係打死都唔會有第二次
食住行樣樣都要就，揀唔啱D景點又有怨言，
但去之前又唔講想去邊

酒店D蟲
比我見到我真係訓唔著，一定會覺得D蟲爬緊上黎張床再行上我身體既每一部分

波波叫友人寫下佢過出trip遊記啦，佢話唔似你會中伏wo

依家toya夜晚仲有冇花火大會 8月尾去時仲有

試過唔係一齊去都俾人屌
叫我幫手PLAN個行程俾佢地去(我無份去)
出發前俾晒資料行程佢地, 佢地都話OK
去完返黎話D景點好悶呀, 點解咁無聊都要揀呢個景點呀
明明自己話OK

唔好意思樓主 借個post嚟問下嘢
住過支芴湖翠山亭嘅巴絲 想問下佢個露天溫泉平時可唔可以用 因想book佢個40分鐘貸切方案 佢個露天溫泉只係for貸切 咁用咗方案包嗰40分鐘後可以喺邊度再浸

仲諗住個秘湯留喺最後一晚有個好ending𠻹...
睇嚟都係cancel佢穩陣啲 多謝樓主嘅體驗

中伏

咁你慘d，完全唔關事

Day3
我哋嘅房間
upgrade咗靚小小嘅房

有樣嘢想講就係有少少對呢間酒店嘅衛生情況失望
因為親戚朋友都話入到房覺得地板仲好污糟
而我哋嗰間房個廁所就成陣公廁味
應該係上手痾到周圍都係

Day3
親媽咪喺房瞓覺嘅時候
我哋同其他親戚就去咗溫泉街行吓
真係條路得100米到
行一行就完
基本上係冇鋪頭開
得一間大嘅買紀念品
同埋幾間藥妝

嘢食都只係得一兩間選擇
決定今晚就喺呢度食啦
都係日本野正路d
另一間係burger

Book曬住果啲

有冇諗過其實唔係中伏而係自己奄尖？

個招牌............好中伏FEEL

Exactly係book咗呢隻房
但係呢間有冇蟲仔

唔係掛

12月去 book左一晚住乃之風俱樂部館 和洋式

乃之風喎? 唔撚係呀?
我4年前公司旅行去過呢間，房靚、景靚、早餐又好食喎
依加折墮成咁?

Day3
講得海鮮餐廳梗係有海鮮
啦佢餐牌寫住有市價嘅蟹同埋鮑魚
最後原來係冇蟹嘅
都叫咗個鮑魚
香港好多都仲好食過佢

我就叫咗個普通嘅刺身飯
因為其他都係煎煎炸炸或者海鮮火鍋麻麻哋

示意圖

同其他餐廳一樣
呢度都係好鬼死大油煙救命

你早餐係揀日式定buffet
Buffet普通
而且間野清潔真心唔得
好多餐具都有食物渣
房間清潔都馬虎左少少
但係其實入面啲裝修係最靚嘅
不過我有啲潔癖所以先嫌佢唔夠其他日本地方乾淨

可能你間房冇事呢
我諗我哋都係超級唔好彩先會廁所臭崩崩
同埋佢應該比你換房

海鮮仲要龍
以為勁野黎

我個人好求其
反而旅伴們就好腌尖

其實嗰間酒店個景同服務都可以
只係有蟲同比較古色古香
都成百幾年歷史

仲有！個人都冇咁灰

佢唔得閑寫架啦哈哈
我初初都有驚但去到最後真係當佢透明

Day3
返番酒店終於有今日嘅重頭戲
就係睇煙花啦
咁啱呢段時間晚晚都有煙花睇
老母睇到人都好似精神咗啲
大家都差不多忘記咗今日垃圾嘅行程
仲話我間酒店揀得幾好添

落地玻璃睇係正啲嘅

果陣係buffet，個buffet 好好食喎，公司個個都讚好食都唔捨得走
房亦好乾淨喎
係咪依加趺watt 趺成咁.....

直接房望出去正呀,我依d窮撚淨係住得間大和旅館殘到仆街

我舊年12月都住過toya個自助餐好好食喎 乜差左咁多
龍個間野我都有食 伏到仆街

好怕同呢啲人去旅行

你食嗰陣有冇成間成個場一陣油煙味
啲煎煎炸炸嘢
我哋嗰陣去冇乜刺身得一款同埋帶子
然後壽司係蔬菜壽司
其他嘢食都好一般
就係普通嗰啲飯牛肉湯麵烏冬頭盤等等

你本身d行程悶者

我阿媽黎冇計啦
爸爸就同我一樣好求其

睇嚟大家食來食去都係嗰幾間
我真心冇諗過呢個大嘅旅遊區得咁少選擇
我以為類似小樽咁樣

喺隔個景離差唔多姐 不過你嗰間好似冇廁所喎

我又唔係北海道打手
見冇去過就去囉

Day4
話咁快黎到第四日
今日梗係盡情玩洞爺湖啦
上網睇呢度成十幾個景點
玩兩日都唔夠呀

第一站就係沿着湖邊影佢嘅雕塑
不過今日大家嘅心情都同天氣一樣
灰

share廁所,間野殘到pk,好似100年冇整過咁,陰陰沉沉

劣到仆街

間野好似新開？
其實好多溫泉酒店都係咁陰深
所以如果有新嘅我都會盡量住新
有冇想share下

啱啱先睇到
一泊兩食？

點解去洞爺唔幺登別
水質差咁遠

2月周圍雪祭又農曆新年，而家有位都難

2月尾好似有位

我12月去北海道滑雪

唔係新啦,好多cm都話佢裝修好撚舊,有錢都唔住佢

冇野食包

2月尾3月北海道一向係最淡季

Day4
之後就上佢嗰個展望台
啲台灣人又喺度亂咁吹話呢度有啲小屋
好歐洲風
咩小屋？比相你睇啦

然後就係呢個展望台俾風吹左一陣
同埋欣賞左佢個靚景
唔好睇小佢
係北海道三大景黎架

Day4
仲有間幾得意嘅貨櫃及cafe
不過冇食到就走左

之後落返去繼續睇吓雕塑
都幾寫意嘅

我以為係呢間

去過登別幾次了
所以想去吓唔同地方
個人覺得登別真係好好多

台灣人寫遊記通常都係放大黎寫
講到天上有地下無 唔黎走寶咁
我都試過咁樣中伏

檯灣人乜野狗屎垃圾吃到飽都話好食

最緊要大件夾抵食就係美食

其實係北海道中伏定係你去既地方中伏 ?利申:去過一次北海道但只係道央,景唔錯但係我鐘意去東京/大阪多d,陪屋企人去既

Day4
難得嚟到呢度我就梗係去買有珠山頂
坐纜車同埋去熊牧場啦

去到山頂搭纜車嗰度覺得點解又係咁奇怪嘅
唔通呢度已經旅遊業唔再興旺？
好多鋪頭都執咗
好多廢棄嘅屋

示意圖
左邊個堆執哂咁

應該係我去嘅地方中伏
我對北海道有信心嘅
之前去過都冇今次咁誇張

Day 4
由於親戚話熊牧場嗰度佢哋去過
好殘忍啲熊冇嘢食
全部喺度乞遊客嘅蘋果
所以我哋就決定唔再入去
直接上山
個纜車都幾殘
有夠歷史

上山行20分鐘就到山口
感覺都幾近
比其他日本火山好似近d

Day4
不過旅遊書上面見到呢張圖
就睇唔到喇
要行成來回兩三個鐘先可以去到另一邊嘅火山口
如果真係鍾意行山嘅
其實呢個景點都係唔錯嘅選擇

檯灣人食屎大

Day4
落返山嘅時候已經開始肚餓
諗住喺纜車口有間九種拉麵
起碼點都有一款啱心水掛
點知就係因為佢係唯一一間食店
爆曬棚
冇計啦唯有落返溫泉街嗰邊睇下點

去到溫泉街
好辛苦先搵到兩間鋪頭開
上Google好似呢間叫望羊蹄出名喎

台灣人咩都讚一餐
究竟有冇收到錢架

Day4
間鋪真係好多人
已經係我哋見過最多人嘅地方
足足等左30分鐘先有得食
我哋都係叫普通嗰啲焗飯pasta
另外就叫咗個5000円嘅牛扒

示意圖

其實我都唔想再踩呢度嘅嘢食
但係感覺都是伏
肚餓都唔覺得佢特別好食

真係比啲台灣人笑死
咁嘅意粉 北海道美食

上到山天氣咁好,你就好

其實人地都只係話「還不錯」

樓豬

無睇內文
頭先打緊文嗰陣即興搵圖

不過tripadvisor都高分

其實都係麻麻哋仲有落雨

Lihkg成晚都upload唔到圖

台灣遊記唔可以睇食架，只可以睇交通

因為台灣嘢食難食，去到日本咪樣樣都覺得好食囉 。不過咁樣反而好事，肯定成個trip都好滿足好開心

睇tabelog啦

Day4
食完飯好似斷左片咁
完全冇印象自己做過啲咩
應該就係買下手信同藥妝
之後就返番酒店
晚飯前浸左個溫泉同埋做咗個Spa

酒店嘅Spa都幾細規模
門面又係佢
準備又係佢
幫我按摩又係佢

依家搵返酒店資料先發覺原來漏咗佢個
岩盤浴未試
其實個感覺係咪就係似桑拿呢？

Day4
嗰日嘅自助餐晚餐絕對冇其他巴打講得咁正
唔知係唔係而家差咗定點
全部都係基本野
蟹海鮮都好少

最好笑係個刺身壽司位置
今次個主題竟然係蔬菜壽司
無影圖

上網搵咗大家分享嘅嘢食
發覺我係自助餐都冇見過

我係大霧到乜7都睇唔到

我差唔多時間去道北，結論係北海道真係只係滑雪係

有無經歷share下

如果大霧我可能直情唔上

Day4
食完飯就繼續等呢個煙花環節
其實我覺得個煙花已經係呢度最好嘅嘢
幫呢度加左好多分

如果冇煙花真係不敢想像
佢嘅好處係可以令你地一大班人
聚埋一齊瘋狂叫下
場面都幾溫馨架
我哋仲一齊食咗下晝買嘅哈密瓜

滑雪就兩次都非常美好，二世古同Kiroro 都係粉雪。

今次就...見到好多「瀑布」同得一兩塊紅葉嘅樹...同埋好多餐lunch 都係響車食零食，全部溫泉酒店都係頹buffet

Upload 唔到示意圖sosad

你同我嘅感受真係差唔多一模一樣嘅
冇諗過北海道會咁樣
之前登別札幌小樽其實係OK嘅

Day5
由於尋晚已經親戚比說話我聽
所以都搵清楚室蘭有咩玩
睇佢上網介紹有八景
心諗八個景點都用到一日時間啦

本來揀呢個地方係因為佢有最出名嘅工場夜景
諗住夜晚搭過船近距離睇
睇相就好正啊
但係禁啱媽咪病咗
親戚有冇興趣
講真如果對工廠夜景冇興趣
我就唔會特登帶佢哋嚟呢度
其實我自己就真係好想睇嘅

Day5
一起身又係食佢酒店嘅頹廢早餐自助餐
之後問朋友
因為佢哋話住過呢間好正
原來係因為佢哋upgrade咗個晚飯做和食

食完就開始出發揸半個鐘頭去室蘭
相入面八個點就係我哋要去晒嘅！

點解樓主d遊記次次都有班人入嚟咬你?

講講下又好似係
可能睇唔過眼我咁(唔)識玩

幻想的 工場の夜景

嗰張相應該係真野黎嘅
不過我自己就幻想自己睇緊

Day5
第一站渣過咗白鳥大橋
就見到嗰個大黑島
與其話係島
不如話係一舊石頭
上網搵咗天氣清嘅時候真係靚好多

之後去咗個xx岬展望台
好似係世界邊緣咁樣
見到地球真係圓架
仲有一個墓碑

Day5
一路沿路上山
沿途都見到好多影相位
佢會寫呢個位係影相嘅咁樣

睇到咁上下想食lunch
難題來啦呢個城市又係冇餐廳咁款
所以我哋決定睇下酒店有冇得check-in同埋食嘢

無油煙味
刺身壽司熟食咖哩飯野飲大把選擇
玉子燒即叫即製
同人地BLOG D 內容一樣

你係咪去錯平行世界....

早餐我似呢個blog
但晚餐就唔似
講真啲港豬都係鍾意食刺身壽司
但係佢竟然得一兩款選擇
壽司有五款但係全部都係咩番茄壽司梅壽司青菜壽司
我覺得係應該每一季或者點樣會轉嘢食
今晚我哋遇着呢個theme
不過朋友話加＄500可以轉做和食
佢話和食就好正

Day5
揸車兜到去酒店附近全部都係爛地
側邊又係啲黑蚊蚊廢棄屋
仲見到個外貌咁樣真係嚇餐死

示意圖

一入到去又幾闊落喎衰鬼
房間都似樣
仲有岩盤浴

上janlan 同rakuten jp 睇返，係有d 日本人投訴太多外國人入住，搞到buffet 野被人搶晒無野食
可能樓主去果日剛剛好接待完大量旅行團未回得切氣 sosad

Day5
由於見到方圓1公里都冇乜嘢食
好似係
老母朝頭早俾風吹一吹又病到死下死下
就決定喺酒店食頹飯
呢個自助餐簡直係我食過最蚊型嘅自助餐
十足10學校小學生嗰啲

示意圖

不過1000円一個人你又想點呢？
真係好好笑
從來未見過酒店有咁平嘅自助餐飯堂
一路食緊午餐嘅時候
一路擔心緊今晚係唔係又要食頹飯
親戚話要食嗰啲海鮮啦蟹啦米之蓮啦
全部都冇比到佢哋

我都覺得佢似係太多人搞唔掂
房間都未清潔好又要入下一批人
而且講真新酒店來講保養得算差
啲嘢已經俾人用到殘晒
不過呢方面都只係客人嘅問題
我諗佢哋都盡咗力
我見呢個地方有好多韓國人去啊

Day5
食完lunch決定比老母係酒店房攤唞下
我哋就自己出去玩埋個八景

第一站係去差唔多佢最signature 嘅地球岬
如果天氣好可能真係幾正
不過呢度嘅景點就係
海全部都係海

前排新年嗰陣既支笏湖 凍到手機都hang埋

ps你係之前寫過perth遊記既絲打？我好似追過post

望番城市個邊靚d
上次一大早上去
睇住d霧散好正

講開buffet, 係小樽一間酒店食，見到個大陸細路每兜沙律醬試味跟住將支匙放返落去，多大陸人嘅酒店buffet 勸大家唔好去食

旭川住JR 隔離果間酒店啦, 有個公眾澡堂有溫泉, 望住JR浸好好FEEL

D雪厚到

係呀
我寫過好多篇
可以禁我個名睇返
不過連登之前死server好多死圖

因為我去個排差唔多係接近日本打風
所以天氣都好差
我都覺得天一藍色會靚好多

我正常都會揀可以一間間房嘅和食
係今次睇漏左佢食嘢嗰個plan係點樣
不過細路仔咁樣做有冇辦法
如果員工睇到應該即刻換返啲醬啦
但自助餐都係不了

旭川我仲未去過
其實好鍾意睇動物
但係感覺上真係好遠
花成兩三個鐘先去到

呢間？

我都覺本身天氣問題影響
本身個景點唔伏既

有冇影到工場夜景真係好想知道實物正唔正
係唔係好壯觀

巴打 係咪夏天秋天去比較好

利申 下年想去

北海道成日俾人覺得要冬天去
我只係去過一次夏天
但係其實都要着外套
個天會藍啲天氣多數都好啲
同埋睇下你想唔想睇花

是的， 我間房係咁， 果晚落大雪， 望住JR 旭川站D 人行黎行去黎浸好正

另外旭山動物園企鵝行街

個雪景好正啊
除咗遊行有冇其他你覺得比較特別
因為係其他地方已經見過好多次企鵝遊行
登別都有
但係幾次睇都係冇雪咁靚

Day5
之後再兜左陣去咗幾個展望台
都係嗰啲海同灰色天啦

玩完海
就去參觀下呢度嘅車站
咁岩遇到有火車
我哋好似見到外星人咁勁興奮
係人啦有人啦

Day5
而下面呢個就係
室蘭站， 已經係最大嗰個架啦

之後就出發搵下今晚有咩食
同啲親戚見到附近有一兩個大商場
心諗有福了

其中一個其實就係超市同普通百貨
另一面就係真係估佢唔到嘅彈珠機
買咗啲湯咖喱返香港食
然後就起程返酒店睇下老母玩成點

個人覺得無.... 最主要都係睇企鵝行街同埋溫室既倉鼠, 龍貓

Day5
返到去佢話都估到我哋會自己去行吓景點
然後我哋又兜坐車出去陪佢睇下有咩食

最後梗係失敗啦
死死地氣係又係酒店食
不過今次醒目啦唔食頹飯
食佢2樓個和食餐廳
好過冇啦

話咁快就黎到最後一晚
真係好開心呀
聽日終於可以去outlet
同埋出返市區機場個人都興奮啲

咁一個景點真係唔夠
要睇吓旭川有冇四五個點
住兩晚咁好似幾正

Day6
今日就係一早去outlet
老母有得shopping人都精神哂
每次嚟到呢個outlet都覺得係唔會買到野
但係次次都買到痴咗線
唔知點解北海道物價感覺上仲平
間間都好平救命

住過 好乾淨 野食好正 雪假去勁靚
係早餐唔好簡佢地有個咩支笏湖出產既魚仔

5個人租5人車已經on9，有腦都知行李放唔撚到啦

同之前個D比較, 都唔係好伏, 有D因為天氣唔好
不過瀑布就真係伏, 自稱絕景

月中去住，宜家有晒心理準備會伏

間房如果唔夠乾淨記得要求換房

個人覺得今次中伏主要係食
無餐廳真係好慘

個網寫住 for 5人+5件行李
咁都要俾人屌

Day6
如果大家會去
Gap/日牌超平
仲有好多300/500 yen散貨場
Nike/adidas / abc mart 反而無驚喜

行完就入機場食lunch
上次食過矢場豬好好食
點知今次又跌watt
臨走都唔俾餐好嘢我食

做咩支笏唔住鶴雅

好似係因為初初我用Google搵價錢
見到幾貴怕親戚唔會住

睇相好正啊
原來官網book又唔貴

Day6
臨入閘前都要去Royce
唔知點解對佢呢個包有情意結
次次都要買嚟食
但係次次都最後冇食到塊朱古力

再見啦北海道
下次會plan得好啲
幾日後會再飛日本
到時再出post 啦

完

我鄉下仔覺得豚don名人好撚好食

第一次睇遊記返香港係會興奮

中伏中到尾

算啦, 咪撚再回佢哋
去到15頁都仲拎返第1頁既野出嚟屌仲要執人十手口水尾, 博存在感都唔好咁柒啦

冇影到
我單車遊
入黑就費事上山

補返啲示意圖令你個心好過啲

我兩年前食過係覺得好食
今次食真係差左好多
我已經嗌最貴嗰個限量唔知咩
但係鋪頭仲係好多人排隊

今次真係終於有種解脫嘅感覺
主要係我媽咪病咗令我哋都好大壓力
驚佢隨時火山爆發發脾氣
另外唔洗再傻佢地評分我d行程

一日比一日絕望
唔敢抱有希望
然後發現現實更差嘅感覺

係因為我出post太快
之前次次都係完咗
啲人仲討論緊頭一頁嘅嘢

去旅行做搞手真係搵自己笨
呢幾年固定同另一對couple做伴
我plan都有dd壓力

第一條瀑布好似勁野黎
我老母都話想去

我去到last day
真係唔想再見到個d自助餐格仔碟

其實去到山卡啦既地方你真係唔好諗住食到 d 乜野好野。

pish

你個死因係唔識用Tabelog....
你地重要有車有錢，加埋Tabelog 跟本唔應該會中伏

去日本食野一定係睇tabelog
台仔無個信得過

呢樣真
我無用過tablelog
係平時check michelin先會睇下
去到見咩都無開
親戚就用google explore
但個d餐廳都唔掂
一係就無開

去完先知洞爺唔係大點
連定山溪都開發過佢

Ecorin village補圖

但道北嘅tabelog 就算高分都....

網走最高分嘅輪迴壽司

應該去食雪糕嘛

Royce雪粒？

Ecorin village又真係好似幾靚喎, MARK低以後有機會去先

我就掉返轉，洞爺衰極都有個湖景，定山溪去過一次早左一個星期經葉得六成伏到爆，同埋𠴱度唔自駕真係冇野好行，可能靜到死向路邊都冇人知𠴱隻。

其實睇返只係天氣唔好同媽媽病先咁
北海道冇乜好野食就預左

定山溪我仲諗住札幌坐巴士去溫泉一日遊

真心推薦
遇着花季嘅話會更加好
機場半個鐘就到好方便

其實到而家我都唔清楚紅葉全紅係點
日本唔係不嬲都係一達達唔同色？
佢好似唔係成個山都係嗰種楓葉

我果次係咁覺得OK喎
坐巴士之後行入去
仲有得野外露出食燒肉
之後就行咗陣溫泉區
冇揸車都還可以

入黎睇中伏

幻想圖好靚

當年個去定山溪呢個景都算叫做紅葉絕景，但只不過早左一星期到加埋個將近落雨既天即刻絕唔起。

已mark低，謝推介

你呢個
我俾盡兩成

下個星期去邊？會唔會出中伏live post

Tokyo近郊
Live未必
覆post會專心唔到
不過番黎會出
希望唔是中伏post

諗住2月去

去咁密

等包膠

朋友身邊都集中呢幾個月放假
去旅行都去到殘哂
仲累過係hk

夫妻瀑布？
話說我春天去
但去到就大風雪
變左咁

係啩，我影個位係有個叫雙龍台嘅觀景台，行爛樓梯成半粒鐘先行到上去，行到斷氣之前上到去見到呢個景真係

正喎一年四季都有唔同景觀
不過你呢個就毁容咁款

對比你嗰張已經變咗做絕境
同埋你個位好似近佢好多

我地係太大雪行都行唔到上去

相都睇唔岀有幾大雪
基本上個人都吹得走
附送夫妻瀑布隔離(好似係) 銀河之淹滿雪版

幾錢呀成個trip?

我地其實響樓梯口已經聽到兩個落緊樓梯嘅香港人話係伏 明知伏都上我地真係抵

層雲峽個頭？
上黑岳睇仲靚
5月尾去上到去d雪都味熔

呢間我住過, 我住最大果隻
我覺得好舒服冇伏

房入面在池個個？我fd都係話好好

今次唔貴
連洗費都係萬幾
下星期就好肉赤
book野已經幾萬

銀河之淹好似靚d
不過我見網上啲人share相都同你地個d差不多
睇嚟個景點就真係咁樣

北海道除左雪祭, 冬天去好似真係麻麻地
周圍都大雪去唔到, D野又唔開

係啊不過層雲峽太大雪 攬車有開都唔敢搭
下次有機會再去
我反而去左旭岳果邊即大雪山
Share下俾你地睇

因為係大風雪果日早一日去
果日好好天

幾多晚先？

所以呢 d season 去最好疊埋心水一心只係去嘆溫泉咁就 fit 哂。

黑岳都好似係大雪山公園個範圍
下次有機會都想上旭岳
睇tw d blog 話靚過黑岳（信住先

一口氣追哂

其實會唔會係你平時食得好野多...
食唔慣平價野?
以前都有追過你D POST...好高質好正

我8月去完旭岳，係幾靚，冬天去我諗幾難上到山。

定山溪唔自駕應該都幾麻煩 我見巴士去哩度都要一個鐘一班

個日陰天落雨 都麻麻地中伏

我就係搭巴士去左呢個位
天氣好同天氣差真係爭好遠
但係呢啲巴士又要提前book冇得即日決定

搭纜車去到上面行一轉
係唔係一個鐘搞掂
如果係真係幾值得去
之前去過有啲上去根本只係睇到少少
要再行幾個鐘先可以去到深入啲

應該都唔關事呀
因為親戚佢哋都係普通去吓日本
但係都話今次同其他地方唔同
同埋平時係東京大阪名古屋
求其一間鋪頭1000yen都好食
不過北海道今次揀嘅地方就有少少唔同

變咗最緊要就係要住好嘅溫泉

Hokkaido今次5晚
下星期東京四晚咋
我覺得星野好貴下
一樣價錢你都可以book間房更加有特色嘅溫泉
不過其實我未去過唔敢下判斷住
可能去完覺得好值得

雪厚到好似要林落嚟咁

係，慢慢行個半鐘行完，啲路都唔難行，當然你唔好著皮鞋去行。如果想攻頂上落加埋要8個鐘

幾正
難唔難去 ?
剩係山腳行下 ?

巴士都好爆？

Sorry記錯左巴士好似唔使book
係個站排隊就OK
富士河口湖就要book

嚇死，北海道巴士應該好少爆

幾正
難唔難去 ?
剩係山腳行下 ? [/quote]

啲雪真係好厚 每行一下都要抽起隻腳

如果旭岳既都係揸車去所以都唔難
因為同兩老去所以冇行上去
原本佢地都話想行一陣
但係又凍又要係雪地行體力上佢地唔係好頂到
所及以我果時行左第一但point 影下相就走

北海道如果撞正唔好天去係咪=0

到到唔好天都差好遠架
不過北海道比較多室外景點
所以真係天氣差max 得番30%

呢個就係樂趣之一，你永遠唔可以肯定自己嘅行程可唔可以完成

上次諗住去睇星，點知晚晚都多雲，所以出年夏天再去過

12月book左星野又覺得唔算太貴
32000 yen 兩人兩晚連早餐
不過係住最平隻房

佩服你哋嘅毅力
不過我下次都會試吓夏天去

邊間咁扺
想請爸爸媽媽去

東京我book星野要8萬，一晚兩人無早無晚
睇相完全覺得冇乜特別 但係友人想住
希望唔會中伏

又完了

今次都唔係好伏姐

好過係沙漠到食野啦

又係沙漠
真係好難打大佬個喎
我都唔想再咁中伏

book 房有冇 book 湖景房 type？冇既有機會比間河邊房比你，露台對住出面 d 路 d 人經過成間房睇哂。

Book左 房間種類 【The Tower1】標準双人間 24㎡
連早餐好似算幾抵屌
諗住去滑雪 但好似好貴
我諗唔會伏掛 見到好靚

Book左2日輕井2日東京
我book咗山景房
係咪即係最錯嗰間

星野包早餐？

原來你指北海道嗰間星野
你呢個價錢真係好抵好抵好抵
玩得開心啲

我之前都戇鳩鳩 book 時冇睇真去比左間河邊房，露台 view 對住條路，車同人經過望入黎真係一眼望哂。

原來條麗晶大賓館。

東京星野係最撚伏個間，成個集團最伏係佢

佢都係做返 resort 算啦。

係呀

不過我12月頭去唔知多唔多雪
驚去到咩都無得玩

你去東京都玩得開心d 等睇share

上年10月去左北海道自駕
又唔覺得伏
反而覺得定山溪麻麻地(因為當時個豐平峽得幾片紅葉)
小樽運河幾好feel
去左富良野成個日之出公園冇人 大大條彩虹慢慢影相
旭山動物園都算多野睇
但函館個夜景落雨+大霧乜都睇唔到最可惜

第二張睇落好好
去完先理解到幾近

唔...
又黎

你呢幾個地方我去過都無伏
應該係我揀嘅地點問題
函館個夜景其實無咁誇張地靚
我記得有旅遊節目去介紹又係大霧
之後主持話無事間再去
睇主明信片先

上2星期去左8日 無一日中伏+ 野食難食

是咪去我個幾個地方先

第一幅相枱面枝酒我記得係佢地送比我地賠罪，因為個 staff 一車就車到湖景最靚𠴱間房比我地，等我地開心左一陣當佢仲講解週圍設施時無端端又有個 staff 帶住 pair 人入黎，原來係帶我地個 staff 帶錯我地房。

俾呢個價錢, 係東京應該有更好既選擇囉

Aman？
友人話想全程星野on99
不過都想問下你地星野有無邊間最扺住
想請爸媽